覺唔覺 d 恐懼撚唔俾人出街好撚煩

行山又唔俾
跑步又唔俾
沙灘又唔俾
落街食個飯又俾你屌
屌你老味係咪廢到咁
你成世唔好出街啦咁撚驚

人地係恐懼出去的人不負責任
你負責任做好準備冇人理

驚成世？